[文宣組資源]英文解釋彈藥

外國記者richard scotford既fb文
英文直接對外用，翻譯做中文都好好用

Richard Scotford
So, people are now speculating that the police gave up LEGCO to the protesters to allow them to smash it up and then push against the momentum of these rolling protests. At the moment, it's hard to know if this is true, it certainly seems like the police over-stretched themselves and couldn't sustain a safe defence. Why this was we may find out as time goes by. I have my own theories.
I personally don't buy the idea that the Gov/police willingly gave up LEGCO in an EPIC gamble to gain sympathy.

In order to counter such malign propaganda, it is important to push out a stronger narrative.

1) This was a non-violent take over of a government building. Unlike yesterday's pro-police march, no one was assaulted, attacked or threatened.
2) Much government property was destroyed. In a social uprising like this, government property and the instruments of ruling are legitimate targets for destruction.
3) No private property was destroyed. People even paid for drinks in the LEGCO canteen.
4) Items not related to ruling, like artefacts and libraries inside LEGCO were not touched. This was not wonton violence or a riot. It was a targeted poltical attack on the instruments of government.
5) The origins of this action started many years back. Today was just another expression of how much Hong Kongers are willing to fight for their city, despite the huge odds against them.
-
The MOST IMPORTANT THING THOUGH IS TO GET OUT AND PROTEST AGAIN - S O O N!
-
Whether you support what happened today or not, this is not an excuse to take off the pressure now and concede.
Hong Kong needs another huge protest, QUICK, to show that they have the stamina to keep fighting this battle for the city.

Everyone has a different role to play when confronting a malign, unrepresentative government. Stay focused, stay united. DON'T ATTACK THE FRINGE and descend into infighting.

推

【文宣注意】 警方5點預言玩立會空城計 英文全文

Richard Scotford
So, people are now speculating that the police gave up LEGCO to the protesters to allow them to smash it up and then push against the momentum of these rolling protests.
宜時有人懷疑警察空城計任由示威者進入立法會
At the moment, it's hard to know if this is true, it certainly seems like the police over-stretched themselves and couldn't sustain a safe defence.
暫時很難以置信，比較似是缺少警力去維持安全防守
Why this was we may find out as time goes by. I have my own theories.
點解係咁，我地或者之後再探討，我有我既一個理論：
I personally don't buy the idea that the Gov/police willingly gave up LEGCO in an EPIC gamble to gain sympathy.
我個人唔BUY政府或者警犬會肯去放棄立法會作為賭注去贏得同情既呢個諗法
In order to counter such malign propaganda, it is important to push out a stronger narrative.
但應對呢個邪惡既盤算，推一個更強既說法十分重要
1) This was a non-violent take over of a government building. Unlike yesterday's pro-police march, no one was assaulted, attacked or threatened.
1）呢個係一個非暴力既佔領政府建築既行動，不同於昨日撐警遊行，無人被侮辱、攻擊或恐嚇
2) Much government property was destroyed. In a social uprising like this, government property and the instruments of ruling are legitimate targets for destruction.
2）大量政府公物受損，但係喺一個好似咁既社會運動，政府財物及其用在統治既工具屬一個合理合法既損毀對象
3) No private property was destroyed. People even paid for drinks in the LEGCO canteen.
3）並無私人財產遭到損毀，甚至係立法會餐廳擺低錢去買野飲
4) Items not related to ruling, like artefacts and libraries inside LEGCO were not touched. This was not wonton violence or a riot. It was a targeted poltical attack on the instruments of government.
好似文物同埋圖書館呢啲唔關管治事既野係絲亮無損，呢個並唔係肆意破壞或暴動，而係一個有目的性針對政權工具既政治攻擊
5) The origins of this action started many years back. Today was just another expression of how much Hong Kongers are willing to fight for their city, despite the huge odds against them.
呢個行動既起源肇因由來已久，今日只係另一種表達，面對重重困難，香港市民表達仍然幾咁希望爭取番屬於佢地城市
-
The MOST IMPORTANT THING THOUGH IS TO GET OUT AND PROTEST AGAIN - S O O N!
很狠重要既更加係要大家繼續努力，好快！
-
Whether you support what happened today or not, this is not an excuse to take off the pressure now and concede.
Hong Kong needs another huge protest, QUICK, to show that they have the stamina to keep fighting this battle for the city.
無論你係咪支持今日既事情，無借口去停止向政府施壓或退縮，香港需要再繼續既大型示威，而且係要快，去俾佢地見到我地回氣夠氣去堅持繼持為我城抗爭到底
Everyone has a different role to play when confronting a malign, unrepresentative government. Stay focused, stay united. DON'T ATTACK THE FRINGE and descend into infighting.
應對呢個橫蠻，冇代表性既政府，我地每一個人都有不同角色。保持聚焦，保持團結，唔好分化割席同捉鬼內閧